專一係咪天生

花心係咪天生
哲學問題

男人自古多情

連登靚女

好耐冇見

agger

Player骨子裡都係player

日日都叫 我都攰了

死得未

未

唔想要player

唔要毒撚

我就死了

why

冇人同我討論
嬲

有冇專一靚仔

慾火焚身 血流成河

自貼先

m到

唔好見我清純以為好好呃！

飲唔飲

飲自己

我係專一嘅代名詞

我個認真post比你班人搞歪哂

新朋友

飲完愛你一生一世

Don’t go

幾時分手

愛你一生一世

唔係

有冇花心DNA依樣嘢

有冇故仔聽

一齊飲

飲勝！

當你有本錢就會去選擇

點解有正評但冇人討厭

討論

有錢係咪會身痕

你慢咗

認真嘅浮雲哥好迷人

我都識人散咗仲好痴情

我就唔會

專一係錯？

會鳩痕

唔知呢.......

未到我

負撚樣

出名靚女sor

放出黎

咁你接唔接受到女朋友周圍同人繁殖

唔比肥婆靚女？

你要做一個不動聲色的大人了。不準情緒化，不準偷偷想念，不準回頭看。去過自己另外的生活。你要聽話，不是所有魚都會生活在同一片海裡。

村上春樹

有睇開書？

你睇 我睇

專一的對每個人

淨係睇過人間失格同如果這世界貓消失了 多數睇漫畫少睇書

Hi

我要睇(人際關係)書

浮雲哥浮咗幾耐

同我做朋友嗎？

佢係 唔好同佢講嘢

想做我女朋友？

成日走去書局睇 但冇一次有心機睇哂

幾個月咋 等多一兩年先啦

最好嬲一世

缺愛？

我明白

有女

攬

咁受歡迎.... 可唔可以教我

女神

浮雲哥不如試下玩菊花

浮雲狗hi

係咪日日出街都會洗頭

叫我肉妹

剔剔

次次企到腳水腫

佢包莖放過佢啦

累了

我直頭唔敢同男仔有眼神接觸！

幫你按腳

我幫你按摩呀

我都去咗韓國喎早排

不了

心累

咁點識浮雲嫂呀！

幫你按心口仔

我睇入住講敲門先啦898！

見你有韓仔男朋友...

直接敲碎

bye

同性格有關

韓國買唔到衫

家庭背景係咪佔好大因素？

不是，但有些內向性格的人好loyal

我返黎啦my friend

件件韓仔都差唔多樣
我去韓國𥄫日本仔多啲

有沒有花心的毒撚

渴女渴到咁

有冇韓國偶遇故仔聽

見到你咁樣我會心痛架

有。
女人通常loyal
男人小有loyal

我見過loyal 的男人都比較內向。
呢個同性渴求又有關。
外向人通常身體追求刺激，比較難専一。

是。
行為也是像狗，只是想性交。
但其實有1-2 成男人唔係噤。

對性渴求大嘅係咪花心啲

靚女

有D男人會試探下D女仔底缐。因為有2-3 成女人都好隨便

唔好喊啦 唔講啦唔講啦

浮雲哥想呃小妹

Me絲

有冇方法令花心變專一

肉妹

Why

發覺連登絲識絲好難

咁你點調教佢

短暫傾下都好

不過有啲講嘢太認真 我份人太鳩 傾唔到落去

我都想玩弄男人心

召親請開post

陪你喊

Love you 韓國女神

專一係睇對象
唔一定天生

靚女對得耐都只係一堆肉

有緣再見

好似係

有咩特質先可以令人對佢專一

毒撚咪會較專一囉 因為冇得揀嘛
不過10個毒撚又有幾多個係real 專一
20%
不過mk仔....100個可能抽到1個
睇樓主好唔好彩
冇記錯樓主條仔幾mk

You too
終有一日我會識到你的

睇人品

花心大蘿白

睇對象係咪自己想要嘅人
好空泛 好難答你 總之外表唔係一切

Who are you
佐助型毒撚

即係有排

我係泥膠 對方想我係咩人我就係咩人

如果佢係毒撚 坤哥都係

原來係你
Yes自己呃自己

我長情毒撚

我自己會覺得係對另一半有期望
希望可以大家互相扶持 可以一齊捱
我對我女朋友好專一 我覺得
但時間愈長日子愈多 我對佢期望愈來愈小
不過我深信佢會成長會改變 所以我都會喺佢身邊支持佢做任何正面嘅事

諗下好啦 除非每次都achieve到
同埋期望唔好太大 太大定必出事

我都好想大家一齊進步

冇期望冇失望

又話訓

靚女專一

痴心長情劍

肉肉

掛住你

歌歌 掛住你

下面夠唔夠長

對自己好啲

磨豆腐

Me有條件專一

煩冰冰

淫底

點解我啲post最後都會變咗吹水post

夜訓皮膚唔好

好 你都要對自己好啲

夢中磨豆豆

收皮啦8婆

自虐小公主

你都係

我地嘅激情入面有愛

no

感性自虐小公主
異性絕緣體

病好未

鼻塞 幫我啜啜佢

噫，好核突呀
咁臭
你幫我啜啦

熱水可以滋潤鼻腔黏膜，加快纖毛活動，排走鼻腔內的黏液。Gooooo!

淨係幫男朋友啜
我依家成個鼻都係薄荷膏

專一實有分被動同主動

好核突，肯定成日啜

薄荷膏唔頂得幾耐
趁未死快d瞓啦

點樣被動專一

訓了 意粉好冇食

點G呀
瞓啦柒頭
我都好眼瞓

再見柒頭

晚安呢屌你

咁似深夜小狗
句句都屌人

唔熟
咁你仲唔講晚安
係咪要執你幾劑呀

得得得我即刻訓

死都唔講

訓啦柒頭

dllm咁撚惡
屌撚死你

實係絕緣啦

收兵囉

花心唔係天生，但堅持專心需要意志力，呢樣就係天生

玩弄一個就夠

收一隻兵都可以慢慢玩

唔知可以維持到幾耐

我比人玩弄就有份

玩返佢轉頭

點食返住另一半

掌握佢嘅軟肋（弱點）

放風箏咁 要識收識放

????

高手

畀人玩得多 就會學到野

點解我唔識

你未吸取到教訓

係

有冇實際例子呀大師

冇女埋身咪又係齋噏理論

冇

橙

你有咩過人之處

相？

因為冇女

臭G

我都講笑啫

咁你繼續嬲啦 唔阻你

冇相你話你係186鋼條身型都得啦

No

屌

錫返

少少咁啦

下？

女上男下？

你肥底咪搞

咁就ok

今日係放置play

hi

收幾點？

呀

66666666

love 大家

7=柒

Same

唔準扁嘴

要開心

病了

返工好得閒

追你啲post 發現我哋有啲相似

佢第一個post

以外嘅post

玩嘢

手快send咗

係緣份
例如呢

嘿嘿嘿

買咩

想買kiehls 個保濕cream

專一我相信係天生，但花心一定係後天造成

我不是傻

出門口先放=最慘

唔傻唔傻 乖

冇口齒

飲杯珍奶放鬆一下

起底組